曼聯係垃圾，不服來辯

我不服 垃圾仲好過曼

服，唔辯

呀媽係女人？

曼谷聯合隊？

跟本就不用來辯
班曼狗不願面對

水嘅沸點係100度
不服來辯

10年前唔係

侮辱咗垃圾

服了

服

唔踢到pat屎咁點對得住贊助商

第一日睇波？